<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- http://www.chiquitoipsum.com/ =D -->
    <string name="lorem_ipsum">Lorem fistrum llevame al sircoo se calle ustée diodeno. De la pradera torpedo a peich sexuarl qué dise usteer. A wan no puedor sexuarl por la gloria de mi madre. Por la gloria de mi madre va usté muy cargadoo me cago en tus muelas hasta luego Lucas al ataquerl. Ahorarr no te digo trigo por no llamarte Rodrigor a wan ese que llega. Te va a hasé pupitaa pecador al ataquerl quietooor la caidita te voy a borrar el cerito sexuarl llevame al sircoo amatomaa.</string>
    <string name="lorem_ipsum_long">Lorem fistrum llevame al sircoo se calle ustée diodeno. De la pradera torpedo a peich sexuarl qué dise usteer. A wan no puedor sexuarl por la gloria de mi madre. Por la gloria de mi madre va usté muy cargadoo me cago en tus muelas hasta luego Lucas al ataquerl. Ahorarr no te digo trigo por no llamarte Rodrigor a wan ese que llega. Te va a hasé pupitaa pecador al ataquerl quietooor la caidita te voy a borrar el cerito sexuarl llevame al sircoo amatomaa.Torpedo caballo blanco caballo negroorl ese hombree no puedor no puedor quietooor a peich qué dise usteer no puedor mamaar. Pupita está la cosa muy malar fistro te voy a borrar el cerito. Va usté muy cargadoo diodenoo va usté muy cargadoo a wan ese pedazo de está la cosa muy malar ese hombree mamaar ahorarr diodenoo condemor. Fistro de la pradera benemeritaar por la gloria de mi madre mamaar pupita benemeritaar se calle ustée ese que llega a peich pecador. Se calle ustée tiene musho peligro apetecan la caidita condemor diodenoo qué dise usteer apetecan fistro. A wan te va a hasé pupitaa diodeno a gramenawer te voy a borrar el cerito ese que llega benemeritaar a gramenawer sexuarl llevame al sircoo pecador. Caballo blanco caballo negroorl ahorarr quietooor hasta luego Lucas la caidita al ataquerl sexuarl a peich. Se calle ustée va usté muy cargadoo la caidita ahorarr.</string>
    <string name="lorem_ipsum_short">Lorem fistrum llevame al sircoo se calle ustée diodeno. De la pradera torpedo a peich sexuarl qué dise usteer.</string>

</resources>